習近平 :人類社會最終走向共産主義的必然趨勢 中國或成為最大贏家

【政治局全體委員學習《共産黨宣言》】
【習近平 :人類社會最終走向共産主義的必然趨勢】

總書記習近平在主持政治局學習會議，今次主題是重溫《共産黨宣言》，習近平表示，要深刻感悟和把握馬克思主義真理力量，堅定馬克思主義信仰，提高全黨運用馬克思主義基本原理，解決當代中國實際問題的能力和水平。

習近平強調，《共産黨宣言》揭示的人類社會，最終走向共産主義的必然趨勢，奠定了共産黨人堅定理想信念、堅守精神家園的理論基礎。

習近平指出，廣大黨員、幹部特別是高級幹部，要學好用好《共産黨宣言》等馬克思主義經典著作，堅持學以致用，熟練掌握馬克思主義立場、觀點、方法。

【《共産黨宣言》:共產黨最終得到整個世界】

《共産黨宣言》是國際共產主義運動的主要文獻之一，馬克思在1847年在英國發表，最後一段寫到: 「共產黨人不屑於隱瞞自己的觀點和意圖，他們的目的只有用暴力推翻全部現存的社會制度才能達到，讓統治階級在共產主義革命面前發抖，無產者在這個革命中失去的只是鎖鏈，他們獲得的將是整個世界」

#學習馬克思理論
#共産黨宣言
#政治局會議
#習近平
#有線中國組

太陽由東邊升起，中国或成最大贏家

阿維尼 俾機會你講多次
係咪想嚟世界革命

輸出革命

條初中畢業發表咁多偉論，收下皮啦

國家社會主義

小學雞

中國或成最大贏家

屌
又呢埋打飛機

比馬克思聽到一定激到由於棺材彈返起身

哇